我覺得香港政府應該要效法墨西哥政府

推